(認真)我阿爸做地盤， 啱先呻好熱好哂

我主要想幫我阿爸做野嘅時冇乜熱，唔好離題。
之前成日呻手機落雨入水壞，
已經幫佢轉左部三防手機同換左個靚D嘅開工袋。
今晚返屋企話好熱，我唯一諗到嘅係買呢件風扇外套，雖然佢口說不，但我都會買左先。
連登仔請發揮你哋嘅創意，有咩產品有咩方法不妨講
on9，假膠block

著水衫

嗰啲咩冰巾都買過，不過唔多用

咩黎，有得買？

果條乜撚野自動變凍毛巾?

水床d friend

類似，應該係喇

冰巾
水樽

樓主孝順仔

防曬冷凍手袖，噴霧水樽
行山用品鋪有得買

之前我係某寶買左件叫冰鎮馬甲嘅野，可以試試
著上身幾涼爽，缺點係件野乾到一個地步嘅時候會好難頂
另外有見到一種衫，裡面有好多袋位比你塞啲冰種入去
不過睇落好累贅，所以冇買黎試

果然冇失望，做到野
呢個應該我阿爸會用，因為濕水就得，風扇外套兩舊野有D麻煩

你阿爸做咩工種?

水泥，原本話有mtr月台長做，點知要走，到外面做

學冰魔法

打殘佢手手腳腳 留係屋企吹冷氣

沖鹽水比佢飲...
熱真係解決唔到

買本李力持笑話集

啱先發現到樣正野，降溫噴霧，噴落去會好涼

曬就手袖加條濕毛巾圍頸
熱就睇下可唔可以拖部"寶路華"去吹，無計

冰巾嘅話要小心風濕呀

我都好想知 留明

你阿爸幾歲

幫手推post, 順手block撚埋啲冰魔法戇鳩仔

整濕毛巾圍頸

樓主孝子 推到你老豆唔呻熱

未諗到 但好sweet 支持

Gasby有隻好涼既冰爽濕紙巾，都幾正
仲有可以雪啲小林退熱貼都幾爽

叫你老豆涂啲防曬

小林出嘅呢支，一般萬寧賣五十零，噴落背脊涼浸浸，好似安美露啲薄荷咁，好正
佢就聲稱自己keep到幾粒鐘，但我覺得兩粒鐘就極限，要再噴

我聽日買，唔該哂

用落有無用
之前有諗緊買

噴完再貼退熱貼

好孝順 你老豆一定對你好好

好正，好似你食完薄菏糖飲水咁

樓主好孝順

Gatsby個隻冰凍濕紙巾
出街前/出完汗用爽爆

70後唔捱得

移民去西伯利亞

但係小心 有啲出汗位噴完會好那，之前係台灣買過 所以要擦乾啲汗先好噴

張19紙巾頂得果幾分鐘架咋
同埋只係感覺凍左
實質個人體温根本無下降到

巴打好孝順
上面都提咗好多建議
幫你推下post

呢支我覺得冇咩用 噴完都係熱
同埋冰巾如果熱到一個程度都冇咩用

我都想幫呀媽

隔住衫噴應該唔會那，不過個效果冇咁明顯，暫時噴霧水樽，冰巾，降溫噴霧試下水溫先。

雖然係噴落件衫度 但始終chemical野長期噴對皮膚唔太好 不過噴完真係好爽

白花油+風扇仔

就咁芭蕉扇得唔得？

【我剁手都要买的宝贝（夏季空调服凉肤机 降温衣服随身移动风扇 便携式USB迷你风扇制冷），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥aKMO0ejngdO￥后打开👉手机淘宝👈

【我剁手都要买的宝贝（夏季空调服凉肤机 降温衣服随身移动风扇 便携式USB迷你风扇制冷），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥yiDf0ejnL8a￥后打开👉手机淘宝👈

我自己開工用緊，舒服好多

Fail左tim 你上淘寶search 下呢樣嘢 方便過咩風扇外套 深水埗有得買

師兄你買邊個套餐？keep到幾耐涼

除左以上咁多位巴絲打推薦既用品之外
不妨叫你爸爸返工時長期飲寶礦力，可以比佢補充返身體流失既澱解質

買條紅萬比佢好過

做泥水唔好著衫做啦 又唔洗曬 著衫做真係好臭 除衫加部寶路華保證凍到病

全身搽白花油

我買左呢枝俾我屋企人
Hold到3-4個鐘

同問

幾有用
因為裝full suit 返工，出門口至追到公司有d會無冷氣 特別係搭lift，會出汗
出門口之前噴底衫，夠涼到返公司就有冷氣，至少放工之前都唔會出汗

好多時啲老豆都係呻下啫 我覺得唔使搞咁多野
煲啲消暑湯水 綠豆水俾佢開工飲
講真唔係坐寫字樓嘅工 夏天邊份唔熱
買個噴壺水樽俾佢都好舒服
夜晚返黎幫佢洗衫囉 等佢係屋企真正休息下

唔可以直噴皮膚架
要噴衫

我老豆都做地盤 熱到 所以成日都好想落雨等老豆唔洗番工係屋企休息

樓主可以去優品360買冰手「就」
同埋買把風扇仔 （佢帶兩部番工）

貼小林退熱貼

仲有煲冬瓜水消暑

唔好撚搞呢d野
你人體高溫 外面又熱
個人本身就 不斷郁動
你外來有野 突然噴落黎 降溫
係好易暈低

呢d噴霧 你休閒 行街 噴兩噴就ok

講真打得呢啲工都唔係求舒服 唔使刻意去諗咩方法 又唔係啲咩極端環境
你快手讀好書出黎搵份好工等老豆早啲退休捱少幾年仲叻仔啦

其實電話入水呢個問題，你可以叫你老豆搵個密實袋或者膠袋入住部電話，我都做過地盤，好多地盤佬都係咁樣做

屌你老母 你全家比狗屌

你自認狗

咁你全家咪好幸福

你條仆街冚家剷全家死清光橫屍街頭亂刀斬死

水泥佬著風扇褸會唔會索到一身都係灰
做地盤條頸掛多條毛巾有時都嫌麻煩，仲要果d冰巾冰馬甲暖左仲難頂過唔用，又無得比你雪返起，你煲d涼茶/羅漢果水比佢帶返去飲好過啦

保溫壺裝凍水/茶？

狗口果然長不出象牙
古人智慧

有喇

減肥

我買二代USB插淨風扇，電用小米尿袋10000mah放腰包，有三種強度，多數開中間，6個鐘左右應該冇問題，有時做室內冇冷氣只係焗開最細，其他同事個個都臭晒，我仲係乾爽

呢樣真 個個泥水佬都赤裸上身做野
雪支冰水囉

其實唔係入水 係入汗
真係好多師傅用密實袋 放塵放水 但又㩒到聽到電話

淘寶評價話用DC插跟佢原裝電可以用耐D同大風D，但係我覺得唔方便，小米尿袋咁平，一個唔夠可以帶夠2個
另外聽講深水埗有得買

好似好正 thanks巴打

Samsung 好似出過一件背心
件背心會傳熱去背脊然後有把抽氣扇抽走個熱力

columbia 好似出過件tee 有水份 eg 汗 整濕左件三會變凍 個陣沙灘有人promote 我試過覺得幾work 件三又唔厚，不過就唔知幾錢喇，你預可能都要五百一件

除左買部保路華比佢，其他野都無用
利申： 做地盤

Lm
For我自己用

冰墊 退熱貼？

啲冰爽濕紙巾記得唔好長敷，好多人有出粒粒既現象

乖仔，幫推

做泥水唔會著衫嫁
通常一對膠手套
短打
水鞋仔

買件平價風褸，再去街市搵人幫你車風扇上去！

其實做泥水，好多師兄介紹個d 裝備都好難著上身，就算真係著上身用唔駛幾耐就玩完。叫人除衫個d，有無留意樓主話佢老豆做緊室外？真接暴曬死硬..幫你老豆買多幾條毛巾，開工衫褲。新衫褲做野都爽d。買多幾包保廣力粉比佢沖返地盤飲，夜晚叫佢早d 休息。得閒同佢飲餐茶就very good啦。

帶佢叫雞 好似係得

小林退熱貼，真心work
唔阻住做野，方便，平，。

我記得之前有報導話
個d冰震噴霧係令到你得到一時既涼快
但同時會令毛孔收縮 散唔到熱
會中暑架！
咪亂嚟啊樓主

買冰鎮濕紙巾啦 萬寧$30包 冰撚到叫救命

講番電話個問題
做地盤/裝修嘅人 有d會用有zip果隻密實袋裝住部電話

小林退熱貼真心唔錯 貼係頸度會冇咁熱
樓主孝子

買過無咩用，得噴果下

記得提老豆搽防曬添呀，曬得多好易皮膚癌架！佢地成日嫌麻煩唔肯搽架！

樓主真係好乖 正皮

Load咗陣 好熱好哂

心諗乜熱好哂

原來係 囇

做地盤就避唔到曬同熱啦 唔通帶住舊冰拎住把遮返工咩

無返過地盤既你地根本就唔會明白....

小林製藥有隻冰涼噴霧噴落衫度
超冰涼 噴一次都維持到大半個鐘

安全帽遮陽板

冰爽噴霧真係爽 我keep住用
但一定要隔住衫
我試過on9到走去噴額頭d汗
諗住會涼d 點知乸到仆街 勁痛
隔左10分鐘先好d

正皮俾樓主孝順仔

白花油平靚正

Block你老豆

做地盤就咪開Post啦

低等人種

Block我牙柒頭

做個乖仔 生生性性 唔好一日到黑煩佢 爭氣 對你老豆已經好足夠

無用架呢啲野 熱就熱做得地盤預咗
無得咩防熱 最多用毛巾包住自己個頭
長袖衫呢啲 地盤應該有風扇俾你用架
不過做水泥多數唔會 大風到吹晒啲泥

利申 地盤地基

其實一落手落腳做既話真係無咩用

不過樓主好有孝心就真

孝順👍🏻👍🏻

無用呀果d垃圾噴霧
你有心既煲完湯水放落冰格
結完冰拎報紙包起佢仲好啦
8點都keep到晏就3點3有冰

你返緊學定做緊野

孝順仔

推

lm

樓主，有隻風扇夾腰既，向上吹，淘寶有賣260-340。地盤佬好多都會買，近期先出

退熱貼得唔得
不過聽呀媽講唔可以成日貼

孝子

呻下好熱好哂你估真係好熱好哂咩？
做左幾廿年地盤會唔慣？
你估佢唔會去抖咩？
係咪你冇比家用咋

屌你老母

我老豆都係
不過佢好固執 唔用呢啲新興野
我淨係可以自己畫個大水樽比佢 希望提佢飲多啲水

幾廿年前平均溫度同呢幾年比
識人做天面，都話呢幾年曬住做皮膚係刺痛，之前唔會

搵份好工養返佢啦戇鳩手

唔好用 好易風濕

做地盤

三防手機真有用？

加水會好重

噴落件衫度好喇，之前直接噴喺身乸到仆街

好多時只係呻吓熱想人關心吓
利申：同老豆一齊父子檔做裝修
戶外嘅真係靠飲多啲水，戴頂草帽防曬，拎多兩三套衫褲毛巾返工，毛巾濕完水放喺草帽上面幫手散吓熱，做嘢做到咁上下，匿埋喺陰涼地方食返飛煙，最緊要唔好比人周到

gatsby 個隻濕紙巾
好涼

要睇你老豆做咩地盤 同 咩 工種 如果係落石矢著下呢d風扇衫都ok 如果釘板扎鐵就著唔落啦 阻自己做野 加上 如果係做mtr既盤 要外加反光衣 根本唔會想再著任何野 最有效方法係。。孝順佢多d佢做野個時會諗起你

掛腰扇

買左了

絲打有冇男朋友，我願意為外父扇涼

屌當我冇講過

做咩啫你

用完更易中暑

唔好介意殘體，堅涼。
鴨寮街140蚊左右